港 獨 廢 青 暴 徒 蓄 意 毆 打 無 辜 市 民

要大量福建佬打人嘅片同圖！ 需要大量人睇直播再cap 返出黎！共產黨新聞機器已經全力話緊我地打無辜市民！國際文宣戰線輸緊!
求下大家幫手，完全唔夠人！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Push

啲藍絲同班冇腦大6人就算有圖有真相都唔會信架啦，淨係信自己願意相信嘅野架喳

大陸仲有好多英文文宣

福建佬打人就會話打得好 保衛家園架啦 看圖作文

用呢張

文宣POST幫手推

死黃屍住公屋，開茶餐廳，揸寶馬(車牌NT5815) ，幫幫佢等佢公屋都無得住

梨木樹一邨
楊樹樓 411室

sent去藍絲group (記得delete呢段)